Logins: admin, doctor, nurse. Password: 111111

[БД, API, диаграмма на Dropbox](https://www.dropbox.com/sh/ceiz4xzqz74wfqo/AACpMc_p5ln_6P3Eg6idRf84a?dl=0)

1. Клонировать Medius
1. Клонировать Medius.WebClient
VS запускать от имени администратора.

Создать файл
```
#!path
Medius\Medius.WebApi\ConnectionStrings.config
```
с данными, изменив строку соединения на свою (data source) :

```
#!xml
<connectionStrings>
  Здесь должна быть секция add из файла App.Config, который в Medius.DAL
</connectionStrings>
```